
                      Me ha encantado, muy bien llevada, la película tiene guiños para los fans de la saga que son de agradecer, el personaje de Tarkin, aún sabiendo que el actor que le dio vida falleció, esta bastante bien integrado, hay otro cameo que en mi opinión si que está peor incluido, pero nada que desmerezca esta película puente entre las precuelas y la trilogía clásica, la batalla final, es espectacular.
        
            